屋企人有車但自己冇車牌 有朋友想借屋企車渣

屋企人有車但自己冇車牌 有朋友想借屋企車揸 會唔會好怪？

有咩怪？見識少？

P

有咩問題?

點解係朋友借企人車

屋

問人借車揸正on9